想過曬d錢去另一間銀行？

想問邊間銀行唔會被香港軍政府話凍結就凍結？
人在香港應該搵邊間銀行？

月餅盒銀行

全部香港既銀行都受正苦管

天地銀行